究竟電視個啲受訪者點搵返黎？

啲資訊節目例如星期X檔案個啲主角，或者嫁到這世界邊端每集既人物，到底係點搵返黎？電視台點知有呢啲人存在？

我都想知 有陣時見電視採訪啲劏房戶 佢點知個啲人住劏房 定係直接去啲劏房戶嘅區 逐家逐戶拍門問

有冇電視台工作既人可以回答下

點解香港拍唔出X檔案呀？

有咩咁不可思議

你自己都答咗其中一個方法

社工？

演員

星期X檔案就好多時經社福團體等等
但係好似《嫁》就真係唔知

臨記黎
有晒劇本

幕後搵番黎 朋友/朋友既朋友